慎入！男頭部遭寄生蟲啃食 腦子有洞頭骨外露

哥倫比亞一名男子席爾瓦(Jhonatan de Jesus Castro Silva)，是一名遊民，不過有不少人發現他的腦子已經出現大洞，而且深可見骨，部分頭骨已露出。

據英國《太陽報》報導，席爾瓦的父母在2年前過世，他曾經有嗑藥上癮的問題，並成為遊民流浪街頭。不過最近他被發現感染了「蠅蛆病」(myiasis)，被寄生蟲寄生在體內，而席爾瓦被寄生的部位剛好在頭部，不少人看見他的左後方頭部已經出現大洞，腦部被腐蝕，甚至頭骨外露，相當駭人。

當地警方卡德納斯(Javier Cardenas)表示，其實當局曾經協助過席爾瓦，把他帶到救助中心3次，並為他清除了4000隻寄生蟲，但席爾瓦總是不願接受完整治療，從診療所偷跑出來，回到街頭繼續當遊民。席爾瓦的阿姨也說，看到席爾瓦「好像死屍走在街頭」，她也請大家救救他的外甥，不要讓他死在街頭。當地記者戴茲(Javier Diaz)表示，當地人暱稱席爾瓦為「喪屍」，但當記者們想要採訪他的時候，他會變得非常緊張且具攻擊性。

報導也指出，後來席爾瓦被強制送醫治療，但住院的第一天晚上就從醫院跑出來，之後被找到，再被送進醫院，目前未知席爾瓦的治療進度如何。

屌你呢啲又有圖

右下 EA logo？？

頂你 有格個張係下面
無格個張係上面

喪屍

They sucked his brains out

咁都唔死

咬撚到咁，好撚忍得痛

笑死 無格係上面，有格係下面

我就知道一定有圖先入黎睇

正宗腦洞大開

可以大條道理講：已打左格

呢度係連登，核突爆頭必有 8k 高清圖

點解唔死㗎